\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{19 июля, день / 19 июля, вечер / 21 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{колебания}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель}: Эксперимент предназначен для ознакомления студентов с применением теории колебаний в решении экспериментальных задач. Введение в неодномерные колебательные системы и моды колебаний.

\textbf{Оборудование}:  две нити неизвестных длин $a$ и $ b$, дополнительные нити, груз, cкотч.

\textbf{Задача}: Найти отношение $a$ к $b$. 

\textbf{Разбалловка}: Идея метода -- 2 балла\\
Измерения -- 1 балл \\
Расчеты -- 2 балла \\
Подсчет погрешности -- 3 балла\\
Результат -- 2 балла 

\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/19-21exp1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[ scale = 0.5]{parts/9/days/pics/19-21exp2.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: